林鄭批出20萬免檢疫令, 幾時去同第3波第1滴血95歲死者鞠躬認錯?

唔止批20萬免檢疫
爆發之後仲掛住please班支那佬開國安office
冇時間同專家討論點樣控制爆發

許樹昌說：「呢幾日特區政府比較忙啲，佢又有個office開張、好多嘢搞，變咗我哋遲啲先開會，不過我哋啲意見，佢哋喺傳媒都聽到架喇。」

廿萬免疫真係癡線

林奠：要我道歉簡直係天方夜譚

可唔可以當公職人員行為失當

切腹謝罪

777害死人

第2滴血, 老人院90歲